杰寧公主係咪放送殯同湯豬鄧專員黎

Btw 條撚樣次次都0$
搞旅行團又cap水

佢搞呢d無成本 又唔care利 （佢只care奧雲）
又有錢賺 你屌多100次佢都去

杰寧是磨姑的！

去親都輸

北京電視機, 唔計

我假假地都幫利記攞過咁多冠軍

怪卡仔好過啦佢

佢身為忠實利迷

搞旅行團cap水呢點真係。。。

同間接攪黃牛團無分別

女人真係易搵錢